7000內 細機箱list 求評

主要玩GTA5, witcher3
4k 30+fps

CPU:Intel® Core™ Comet Lake-S i5-10400
Motherboard:ASRock B460M-ITX/ac Mini-ITX
RAM:ADATA Premier 16GB (1 x 16GB) DDR4 2666 Mhz C19
Display Card:Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
SSD:Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
PSU:FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
Case:Sharkoon itx c10
CPU cooler : 想用noctua 塔散，求推介

4k唔得